咁撚熱，老衲用碌鳩射鳩個太陽落嚟

樓豬果然無撚用

射完個太陽都絲毫無損

后衲射日

cls

射左啦

傳說中嘅太陽𨶙

仲勁過除褲隻揪

衲米技術係咁上下

你係射碌鳩上去定射篤精上去？

唔好笑囉，唔該